# Проверяемое задание: Адаптер для React JS

# Описание:
Вам необходимо создать адаптер для React JS, который позволит использовать стороннюю библиотеку внутри React-компонентов. Адаптер должен обеспечивать совместимость между интерфейсами React и сторонней библиотеки.

```
// Пример кода адаптера
class ThirdPartyLibraryAdapter {
  // Реализация адаптера
}

// Пример использования адаптера в React-компоненте
class MyComponent extends React.Component {
  constructor(props) {
    super(props);
    this.thirdPartyLibrary = new ThirdPartyLibraryAdapter();
  }

  // Дополнительный код компонента
}
```

# Критерии приемки:

- Адаптер должен быть реализован в виде класса `ThirdPartyLibraryAdapter`.
- Адаптер должен обеспечивать совместимость между интерфейсами React и сторонней библиотеки.
- В React-компоненте `MyComponent` должен быть создан экземпляр адаптера `ThirdPartyLibraryAdapter`.
- Адаптер должен быть успешно использован внутри React-компонента для работы со сторонней библиотекой.
- Ожидаемый результат программы должен быть предоставлен в виде требуемого конечного результата.

Решение расположи по следующему пути: course2/3.patterns/1.patterns_adapter/task2.3.1.1